有冇人今年考Dse

慘

未溫書

裸考

有
但唔怕

加油💪

樓主啲表情想笑人但冇人理

on9仔黎

完全封鎖

你今年唔洗考 死白癡